有無人覺得，班五月天「真」fans好撚乞人憎？

班撚樣惡過鬼，年年五月叫春，大鑼大鼓撲飛。
去睇演唱會，班「真」fans全程企撚晒係度，郁黎郁去，又唔知危險，又阻撚住晒後面唔想企係度睇既人。
仲有，我屌你老母個閪，我係想五月天唱歌啊，唔撚係你班垃圾。
你係我隔離咁撚大聲唱，我屌你老母，我依家畀錢聽你唱呀？

早兩日仲係yahoo見到篇飛機文，你老母，當左自己既惡行係合理，畀你影響到仲係佢唔啱，係佢錯，係佢柒，佢唔熟你地點聽演唱會。
顛倒黑白，我屌你老母啦。
知你最支持偶像，人地淨係畀錢買碟買飛睇演唱會既都唔夠你高尚，唔跟你地癲果套就係佢錯。

歡迎負皮

絕對認同，幾年前睇過一次，唯一一個睇完會後悔既演唱會，班fans 邪教咁癲到嘔，開場企到完場遮住哂，啊信live 已經唔係好聽啦仲要比班fans 折磨

但係睇band show唔係唔坐架咩

利申 唔係五月天fans

屌你啊
牙信首死了都要愛咁感人，好難唔跟住唱

紅館咁撚窄又有位點解要企，窄到

坐係到聽band

聽五月天認同樓主坐係到聽
Pop野唔洗跳同企
聽metal同rock band 樓主應該比人撞死左

邊撚到band 呀？睇過~ 邊撚到band 呀屌你老母

屌你啦，紅館d位咁撚窄。
企係度好撚危險架。

聽band唔坐，就去博覽賣企位啦。

樓主咁鍾意坐係度去睇秋官汪呀姐啦 成班廢老實唔會阻到你呀
再唔係去睇啲演奏會啱哂你

聽果種，我full gear又要話你知？

去唱k 話無聽佢地歌佢地會好驚訝

認同樓主

剩係想聽突然好想你 都要比人話

2017年仲有人話5月天係band

Band show笑大人個口？

哇屌你老味呢個真
全程企係到痴線

有咩gear 我都想聽下

企唔係問題
問題係首首都跟住唱
屌你 唱k去k房啦

利申：幾年前睇過一次就冇再睇

睇蘇打綠演唱會係享受
睇五月天演唱會係折磨
睇過一次 以後不了

一樣還一樣
比錢聽隔離唱k 好on9

蘇打綠好好J
青峰會叫啲fans唔好跟住唱

依樣真，青峰live又堅，fans又斯文

:他們要買票聽我唱，不是聽你們唱好嗎

Gay佬都有人聽

可能驚被人撞死着美足啲甲

幾年前都係班真fans其中一員 當時係幾熱血既

但阿信把聲真係越來越差 好多時都靠伴唱幫唱
起碼我幾年前睇係咁 而家唔知

sorly打少隻字
係brand

拜金團都咁多fans

佢把聲唱爛左好耐啦
唔知點解仲紅到依家

迷得5月天個人一定有問題

畀你發現左

佢地d fans好撚黑人憎
首先 我都有聽開既
咁最近出個首電影主題曲，由台語版變國語版
d 5迷係咁插，講隻歌以前點好聽點好聽
而家黃偉文填又唔好點點點

個下真係好反感
屌你老母你叫阿信唔好唱啦

五月天都當係band 笑撚左

brand先岩

full gear

比錢聽依隊辣殺 抵死啦

我真係當邪教大型party咁去

屌

最on9係啲所謂fans完全唔撚識尊重其他人
倫伯嘉賓嗰晩啲人係kkbox facebook係咁話咩「好彩我唔係今晚」「安全」
連五月天佢地尊重嘅前輩都亂吠一餐 唔鐘意咪收嗲
究竟識唔識佢地嘅理念識唔識音樂對佢地係代表咩野

我屌真係染出國際

既然咁憎,點解仲要爭飛食炒價然後入到場玩電話

五月天幾buy歌迷全程企 以前啲talking都係咁講 台上台下一齊唔好坐

至於阿信把聲 今年fit 上年錄住碟+寫住歌 攰到仆街咁
如果我們不曾相遇係上年香港錄

冇野屌到要人身攻擊

笑撚死, full gear

有嘢係連登仔睇得順眼㗎咩?

係囉 都唔知有乜好睇
樣又冇 唱功又冇 人又老
班所謂fans又惡過老母
都唔明咁多人買牛撲飛入去打卡為乜
狗也不屌啦比錢買難受

班人係on9啲嘅 聽pop都學人企起身un

五迷質素

d人大大聲跟住唱真係好on9

連登仔有咩唔反

隔離post有條撚樣叫_Mayday
我話今年個演唱會唔好睇 即刻比佢咬

一言堂就含撚啦五迷

佢地d歌唔識欣賞 個主音唱腔又怪

仲要奶共

坐係到聽既band 好rock呀

就算gay又點？依家聽歌定睇人扑野？
有才華就吸引人聽既啦

gay又得罪你啊
況且都冇人知係唔係
聽歌就聽歌啦乜都有得你講

呢獲我撐FANS
倫伯喎

張國榮唔撚係gay ？
咪一樣大把人聽

agger
成班撚樣話咩一生一定要睇一場五月天
都痴撚線，
又唔係好聽，班五迷又on 99，
真心奉勸大家千祈唔好嘥錢入去睇
買嚟炒或者買牛嘅就更on9
大家千祈不要被騙入場

你識條撚
企係到跟住唱先係五迷文化
比個背脊後面其他五迷睇
聽住其他五迷把聲
成個環境幾熱血幾溫暖
台上唱乜關你撚事咩 自己返屋企上youtube聽啦
(重要唔係叫你聽碟)

身邊有幾個五月天fans fd 好撚煩 以為自己好熱血
成日用鐘意五月天標榜自己係文青係熱血係唔同普通人

千祈咪撚買

Agger 主唱又老又肥又走音
都唔明憑咩開十場

利申：已經叫晒d fd唔好買飛入場睇
由個堆所謂「五迷」自己睇飽佢

我話鐘意聽 我不願讓你一個人
比班真五迷話我死MK 唔配鐘意五月天
原來鐘意一首就比人冠名MK

Yes辣殺來大家記得叫親朋戚友唔好去睇

佢係咁抄我啲曲所以我唔會聽

死了都要愛好rock

岩呀 迷基手足 大家記得要同親戚朋友 一齊抵制五月天

好想分享但好多粗口唔方便

大家都要叫啲親朋戚友唔好入場
唔好買飛
因為可能會俾人阻住晒
啲飛又貴
主唱唱歌又唔好聽
千祈唔好入場啊
唔好中伏 做個精明人

咁你下年唔好去喇，又要睇又要鬧又要排隊撲飛或者買牛，入到場又淨係想坐定定聽歌玩電話影相，轉過頭原來為咗打卡。
咁辛苦為乜，要聽歌要玩電話番屋企開住YouTube慢慢玩飽佢聽飽佢
不嬲五月天入場睇最正就係氣氛，你唔鍾意下年可以慳番啲錢，留番啲飛俾其他想入去感受氣氛嘅人

啲氣氛唔係人人都頂得順

老實講睇band show係企住high住咁睇咖啦，同埋本人覺得演唱會互動應該係最重要，係樓主認定左睇演唱會係一定要on99坐係到聽歌姐
利申：我都full gear咖

我係外國睇bruno mars做晒樓主所講嘅野

真心唔明樓豬已經柒左但點解仲有咁多正評

Yes 比兩倍價錢去睇kpop好過

樓主着好full gear入嚟未

我睇ed sheeran前面兩條鬼妹跳埋舞

樓主講得好好呀
俾錢入去緊係要坐返夠本 最貴係張櫈喎
五月天呢d偽搖滾扮band
樓主單手彈結他都勁話佢地啦

樓主幾時開show 記得叫埋我

我睇完個post已經痛改前非燒哂佢地d碟了，希望樓主原諒我

搖滖天團定搖銀天團呀
奶共搖滾 拜金搖滾

聽歌就聽歌啦係Gay佬又點？

我不入地獄誰入地獄
我抵諗d代大家赴戰場睇演唱會啦

平時五毛天比人屌到啲死忠不願面對

逢紅必反

笑死

Btw有冇睇佢地今年入圍左好多項金曲獎
不過我個人認為呢集碟普通

精神分裂

五月天真係好撚垃圾
咪撚再浪費錢入去睇啦
啲飛咪留返俾啲「真五迷」囉

屌親唔啱聽，就逢紅必反

真心感覺五月天玩偽搖滾唔係無理由有咩fans自然出啲咩歌

Agger
樓主最岩去大會堂睇交響樂個啲 一定冇熱血粉絲企全程

本來想屌你聽band唔郁
諗諗吓
呀五月天都唔係band黎既

POP BAND

五月天自己都講自己尐歌pop 唔係band

年年睇班五迷港豬互咬都咪話唔爽

主音唱得好撚難聽

證明五月填唔係band,只係pop group

幾條友聚埋就叫band
咁旺角班廢老都係搞band show姐，你又反

聽到樓主咁講 決定以後抵制五月天了

身邊好多朋友只要去睇一次演唱會或者聽一次蘇打綠嘅live 個個都由唔鐘意或者無留意蘇打綠變到好鐘意佢地

屌呢樣真
懶特別，懶睇清世事咁
仲要成日打千字講自己多麼如別不同

連登仔好難服侍

其實演唱會坐位變企位好似得香港有 外國好多坐位D人真係坐
rock metal band另計

聽五月天坐係到無問題

與別

屌，比你講中哂，真係好撚乞人憎，坐係度真係完全睇唔到聽唔到

五迷好鍾意問你有無聽啲冷門歌
如果你無 就會話你唔識嘢
正係識聽大路 突然好想你 我不願...呢啲

我話中國好聲音條友唱盛夏光年好正
佢地又話你識條鐵
信唱先有感情 條女係鳩叫
屌真係乜都要順佢地意先得

青峰好識養聲，所以比起睇五月天，睇蘇打綠真係真享受，值回票值

睇完呢個post 我俾樓主感化左
多謝樓主!!!!
我愛你阿!!!!!!!!
真係咪撚曬錢睇五月天

笑左係連登叫尊重譚伯

抵制五月天
大家一齊轉睇蘇打綠啦

一言堂 惡過共產黨呀
屌 聽舊歌係咪威啲？ 扮老屎忽係咪威啲

身邊啲五月天fans 係現實中都好撚煩
一到四五月就不停講都算
(但平日都係去個旅行都打十幾次卡)
又覺得自己好撚有品味 與別不同咁

真

原來五月天fans咁恐怖
多謝樓主提醒我
星期六有2張飛我都係唔去了

個d人根本唔知個世界幾大

呢鑊我就撐fans啦

不過認真，阿信唱功真係好差
之前我聽herstory 女也，成隻碟啲女歌手鳩唱都好聽過原唱

痴撚線成班五迷係到單單打打
好小學雞

對唔住。

原來大家認知不同，我一直以為五月天係POP，原來你地當佢係rock band。梳，我錯了，當我無講過，你地繼續企係度聽五月天

記得睇過啲專訪佢講過 佢幾乎唔需要開聲
除咗啱啱訓醒嗰陣之外 其他時候隨時開聲已經喺狀態內 真係好犀利
唔講唱功淨係講嗰種對音樂嘅堅持同尊重已經係屈晒機
啱啱先喺YouTube 聽返佢地故事嘅故事未了版 中式嘅歌詞配西方嘅交響樂呈現現代流行曲

可以去佢fb page睇佢清唱

我聽 突然好想你 都淨會聽徐佳瑩既版本

五月天演唱會係要企係度一齊唱
阿信係演唱會都有叫人咁做
唔欣賞咪算 識唔識尊重人地文化？

我有份like 笑鳩倫伯個啲comment, 立場單純係因為倫伯撐共

樓主講嗰d合理化自己惡行既人係咪姐係依種？

Fans係煩膠啲
但睇show企起身呢啲無咩好屌
你話人唔係rock band係pop都唔代表唔可以企起身
人地睇show個氣氛/規距係咁fans又受嘅真係無野好屌

人不要臉天下無敵。。。
幾時數下你啲full gear姐？

我係講事實姐
我好耐以前好中意五月天
但相比起以前
依家佢把聲真係差左
入到去演唱會啲人嘈到我聽唔到台上既人唱咩
唔通講事實又唔得
唔好一言堂啦大佬

收皮啦傻仔

真五迷智商低下，真心假膠不分。

我抄低了。請繼續。

如果你fb 睇到啲鍾意打飛機嘅五迷，應該係你識著啲咩朋友 我身邊都好多五迷，又唔係好見有人排隊要打卡。

企唔企呢點真係你自己攞嚟柒，人哋快歌都坐咩 演唱會企起身好合理，人哋歌手都叫fans 企同跳，上去屌埋個歌手囉

至於啲跟住唱嘅柒頭皮我認同你嘅，噚日有隻蝗喺我隔離又唱得大聲又玩電話。結果係我開口屌柒佢後佢自動收皮，樓主可以繼續做keybkrd figheter

最後yahoo 篇飛機文，我作為一個五迷的確好討厭有人破壞個演唱會（包括快歌都照坐、假螢光棒等），但樓豬睇yahoo 冇人屌？

我覺得係真係每個歌手或者組合都會有佢地獨有嘅演唱會文化
不過就未必每個人都會完全100%鐘意同接受到咁解
一個人一定唔止淨係鐘意一個組合或者一個歌手咁單一
總會無形中就有咗比較嘅 意見梗係有正面有負面又有中立㗎啦
我都覺得阿信把聲無以前咁好聲 真係都差咗
同埋覺得個路線好似越來越商業味重
五月天都係由佢地好早好早出道無耐嗰陣已經有聽 只係無話特別地好狂熱落去咁解
我自己都覺得佢地都真係唔多能稱作為band

Agger, 比較下都唔得

真五迷應人，第一句就人身攻擊。

我抄低了，請繼續。

啱啦 抵制五月天
咪撚去睇

五月天淨係得首千年之戀同死了都要愛比較ok

其他

唔知係有邊班人踩人地隊人個主唱先呢
完全係嗰個fan挑起人先

五毛天係垃圾但你仲垃圾

樓主我勤你開過另一個post屌五月天fans啦

呀信唱歌勁難聽

新會然

你講野從來都無POINT，淨係一味鬧，現實中點生存？

讚成 大家一齊唔好買五月天飛

講得無錯
脫俗既人一定唔同佢地一般見識

變左蘇打綠fans大戰五月天fans

唱歌又唔好聽，詞又廢，班歌迷又戇鳩，
下年開始杯葛五月天 唔好再買

係廢事同你講
我聽咁多band 一睇知你唔識野

真心班狂熱fans係咁，一年叫一次，咪避下囉
好唔好聽，唔評論啦

band?反服貿單嘢之前咪當佢哋係band囉，金曲獎串鳩龍應台

依家？人仔咁緊要，不了

mos burger都唔係淨係賣burger啦
珍珠奶茶都唔係真係茶
樓主幾時開post鬧埋呢堆野

企係度睇冇問題
但係唔會有人想買飛係聽隔離唱k掛
最憎人睇演唱會跟住唱同亂拍手

五月天係Band?
笑到我痴線
成班臨時Fans
垃圾先睇

呢樣真，打call還好，你老味唱到一pat屎咁，收皮啦

所以好多人入去睇都係因為有人揸住支槍逼佢地買飛
有咩方法解決呢個問題

聽五月天本身就係on9
洗乜分真唔真fans

其實我就唔係咩五迷，一次五月天演唱會都未去過。

我只係一個鐘意玩band既普通人，入到而個post見到閣下屌話睇五月天演唱會有fans企哂起身跟住唱係on99，我就感覺好有問題。

先唔理你點定義五月天，我就好簡單睇成佢地係一隊樂隊，而睇一隊樂隊既演出，我就覺得啲觀眾起身un呢係完全無問題既。

而閣下就由一開post既時候屌某部分五迷企起身睇show阻住你欣賞五月天，到而加死撐扮哂假膠係到話咩五月天pop野黎咋嘛，洗咩企起身睇。

重點黎啦，咁點解你既身份由會入場支持五月天既人，變左做笑五月天偽band仔既人呢？

而我只係得出一個結論係樓主on99，開post俾人屌之後係到死撐
仲有你個句咩full gear真係好撚柒，知你口味獨到識欣賞音樂啦樓豬

下睇band show坐定定返屋企聽youtube算啦

當佢POP聽唔得?

你智力水平都好反映到香港BAND既水平

除非承認五月天只係商業樂隊，否則一隊band仔，竟然係連自主都冇，點band仔法？

一係就唔好賴，純粹係為人民幣跪低

屋企睇真係正
慳返舊錢可以買4個mon
好似紅館四面台咁
睇睇下你媽媽係前面行過你仲可以掉轉個頭睇後面果個
一係左面五月天右面蘇打綠咁咪好似兩隊同台
一於以後唔買飛入場

其實係hk人先會睇concert排排坐

上面罵戰做乜鳩
不過借用青峰句野：人地鍾意坐就坐 企咪企囉 你理得人姐

其實我就唔係咩五迷，一次五月天演唱會都未去過。

我只係一個鐘意玩band既普通人，入到而個post見到閣下屌話睇五月天演唱會有fans企哂起身跟住唱係on99，我就感覺好有問題。

先唔理你點定義五月天，我就好簡單睇成佢地係一隊樂隊，而睇一隊樂隊既演出，我就覺得啲觀眾起身un呢係完全無問題既。

而閣下就由一開post既時候屌某部分五迷企起身睇show阻住你欣賞五月天，到而加死撐扮哂假膠係到話咩五月天pop野黎咋嘛，洗咩企起身睇。

重點黎啦，咁點解你既身份由會入場支持五月天既人，變左做笑五月天偽band仔既人呢？

而我只係得出一個結論係樓主on99，開post俾人屌之後係到死撐
仲有你個句咩full gear真係好撚柒，知你口味獨到識欣賞音樂啦樓豬[/quote]

當佢POP聽唔得?

你智力水平都好反映到香港BAND既水平[/quote]
千其唔好睇到我咁重，唔好拎我去定義香港既band

樓主睇youtube咪算囉

千其唔好睇得我咁重，唔好拎我去定義香港既band

可以塞車個時睇

Band 一定要rock 一定要metal 一定要punk ?

五迷不嘔心痴線 之後覺得佢哋d歌越出越柒就無聽了，大把高汁過佢哋

利申 前五迷

啱呀，出完個聲明又話唔係五月天本意，咁你咪炒鳩曬啲pr/經理人囉，令啲聲明合返五月天嘅意思囉

pop band

乜原來五月天係band黎架？
班fans就似 佢地d歌唔似囉

連唔係五月天既「真」fans/fans都咁撚乞人憎
唔比人鍾意當Pop黎聽再屌鳩曬全世界既
真係霸道

都係樓主你看透世事
幾句就得知人地智力水平
仲即時用一個人歸納出香港BAND既水平
真係冇乜幾多人做到

個人黎講接受唔到一d rock元素既pop band

樓主真係仲惡過班「真」fans

岩！炒曬佢地，留比樓主同你做

牙你老母

屌你老母臭化屄呀，乜撚野叫都好反映到香港BAND既水平呀

垃撚圾收皮啦

咪就係，我覺得問題唔係坐定企，最反感係要跟住唱

啲入左魔嘅女fans仲要唔係唱，係用佢把死人聲鳩嗌出黎，大佬點撚樣聽呀，聽你嗌得啦

五月天係band show?

上年啲人當哂k房咁撚唱 阿信開到口叫啲人細聲啲
咁鐘意唱返屋企唱撚飽佢啦好心啲人

今年飛都搶唔到

屌你老母乜撚野邏輯 即係你阻撚住人好岩 你咁撚鐘意企咪去博覽位企 個撚個都比左錢點解人地要就你？乜撚野心態

你呢句野係反映到你幾咁無知同垃圾
咁撚樣嘅類比講得出口

所以個個都會就你
以後生得高既人睇show可能要坐地下，廢是阻住後面

駁唔到？

band仔連咁既自由都唔敢fight？
認係貪錢band定商業樂隊？
垃圾

真係駁唔到
比我一定炒曬同我唱反調既人啦
股東炒股東
真係駁唔到

Band

咪嗌你炒pr囉

原來五月天係相信音樂（？）嘅股東，咁相信音樂出啲唔合股東兼客心意嘅聲明

pop band，真係babymetal都有突破性同高汁過呢隊pop band

快d報驚

商業化就唔係band就係呃錢！
一定係免費最搖滾
講錢就俗啦 話之你揸兜
最憎人冇風骨

唔好以為將件事搞到兩極化就好有point

作為一隊band大是大非想兩面討好點知收晒皮
無立場嘅band仔
你上面講個堆野係事實
佢地係貪錢係商業
但五月天fans最垃圾就係合理化呢堆行為
所謂fans真係要生出黎幾咁on9先會變成咁

笑撚死 呢d手段係高登已經比人屌到厭

pop band嘛

今日唔知邊度見到篇文話咩叫人唔係fans就讓飛畀啲真fans 就算畀你去左都投入唔到格格不入咁 串過馬撚啲論點又智鳩障
畀對五月天有興趣嘅人入場感受下 下一批fans咪分分鐘係咁嚟㗎囉
弱智就咪鬼追星啦

五月天=垃圾

俾錢睇五月天

果D就真係on99..又唔諗下自己當初咪又唔係fans
不過去得既，就投入下啦，唔企ok, 但見過有D棒又唔fing下，起哄時又唔叫下，唔知以為佢睇緊汪明荃

瑪莎係有pop呀，但後尾俾人屌就話唔關瑪莎事，係啲員工貼嘅，肉酸到呢

只許州官放火
不許百姓點燈

諗起之前蘇打綠想打擊黃牛 所以要用實名買飛 點知比班五月天fans話佢地扮大牌
所以依加見親啲五月天fans呻冇飛都覺得抵撚死

唔係刻意比較 但蘇打綠真係no.1

其實對連登仔黎講咩叫band
係咪非主流既樂隊就係band

識條友話自己聽開rock
問佢聽咩佢話聽五月天

啲字有聲嘅

係啦顏色團no.1啦
Actually, who ----- care?

聽你咁講我覺得beyond都唔係

獻醜不如

不嬲都唔去演唱會 成班人尖叫跟住唱嘈撚住晒

好難會郁到wo 唔郁企起身on99咁
五月天係pop黎講真係唔算垃圾既 但唔係band先lo

五月天

五月天編曲差，題材單一，主音又難聽，
哦A哦A 都係一首歌
大佬啊，唔係渣住結他bass夾下野就叫band架
dear jane寫d野同編曲都好過你，但係佢地自己都認自己d歌濕鳩pop啦 憑咩話自己rock and roll啊

亞洲天團

五月天，聽個名都知rock野啦
利申平時係屋企聽到要自己玩circle pit

商唔商業呢D後話 事實隊野真係偽搖滾

先屌樓主，唔企起身睇就會有人嫌唔投入
睇concert 係關愛座咩，座或企都俾人鬧

佢地d concert 係好high 好睇嘅

但係愛之深恨之切，好多嘢想屌五月天
利申：鍾意佢地好多年，但越來越反感
歌詞好熱血青春追夢，但只係識唱
身體力行就拜金

開FB 直播懶係慷慨，今年紅館就叫d 石Q 係咁捉人影相，連手機影都足，好似有個訓導望住我睇concert 咁 ，痴能線。舊年去睇madonna 都唔會咁捉人la

首首歌出哂歌詞，咁一定搞到全場大合唱la
五迷有d 咁嘅表現係佢地養出嚟
我係有跟哂嚟唱，反正唔唱都係聽隔離唱，當自己去左大房

香港有Dear Jane 台灣有五月天
齊奶共 齊商業 齊Pop Band
背離搖滾精神

屌 乜依家聽演唱會坐吓企吓唱吓都要比人批鬥咖

因為上年有個on9台灣人喺Facebook直播 所以搞到今日咁嘅田地 仲有啲大陸人好撚鍾意用微信錄片/直播
某程度上都可以叫做改善咗氣氛嘅

我覺得好應該尊重個傳統 咁人哋演唱會傳統一齊唱一齊企起身 唔通你咁樣就話佢阻住你呀？唔通要全部人遷就你一個 而改變晒所有嘅傳統？我覺得其起身睇演唱會真係好正常 合唱就保留餘地

留名睇連登毒撚咩都唔順眼

其實樓豬唔妥可以唔睇架
你地班垃圾死港豬咪又係死撚剩把口
咁唔鐘意佢地 你又去睇？ 咪又係為左打卡

收皮啦
五月天個主唱一開始就話反服貿 但微博個邊又話唔反對 食兩家茶禮食得咁核突個陣已經被人屌緊啦

最惡頂係平時歌詞好熱血咁叫人唔好妥協 結果自己就係人民幣面前跪低

仲有你班友都幾低質下
樓主呻下都比你班五迷無限上綱上線玩單打

五月天呢啲垃圾真係不了

五月天根本垃圾band
音樂？乜撚音樂呀，膽機播五月天呀？

我都唔係好鐘意聽演唱會
屌你老母 個歌手唱緊慢歌你班撚屌係到拍手

今日食飯我friend個阿哥先話入場啲五月天演唱會好似入左邪教咁
個個企哂起身又fing又剩咁 想靜心聽下歌都唔得

樓主好波 最好下年叫多啲人唔好入場睇垃圾 等出年條龍都少啲

返工啦返工啦我要ot呀好感動呀

邪教咁款
又話一定要睇到 黃牛都要硬食
買張飛緊張到好似炒股咁

五月天咪姐係台版Dear Jane
好撚rock ah

英國睇BMTH 坐位企左起身之後被屌

某部份連登常見打粉可唔可以咪撚再引戰
次次講反五月天都衝出黎話蘇打綠幾好幾好
咪再拖低打粉質素啦屌

個頭講完個頭就有fans衝出黎柒
無骨氣就認啦
仲駁咀 肉撚酸到呢

同意
rock and roll要聽股東話，
真係搖頭都搖得爽過人

有次有免費飛去左睇
啲歌實在太悶 我真係high唔起
啲frd仲講到點正點正法 但我其實覺得有啲hea同悶

恨恨正評

全場玩直播，d fans 咪又係仆倒入場
賺得支那人錢就預左受埋佢地呢d 嘢
佢地先係on 能99

完全唔覺個阿信唱歌好聽
D歌仲首首sell熱血咁

台灣dear jane/ 濕鳩moment

呢隊野根本係邪教

成班阿叔幾廿歲人仲係到sell緊熱血追夢
都唔撚講rock定唔rock啦,淨係編曲套路冇新意同不停熱血追夢已經唔使聽

好多高地會然

個個話五月天啲歌乜乜乜 但咪又係成班仆住去聽

你咪仆住去聽嗰啲

睇演唱會之後跟住唱果班真係好撚垃圾
要唱就返屋企自己唱飽佢啦屌你老味

吊你 攞我同班垃圾比

亞洲天團

搖滾是對世界的顛覆的話，五月天是對搖滾的再顛覆

五個呀叔加埋二百五十幾歲 仲sell緊青春熱血追夢
唔明佢地有咩好睇

不過平心而論 有啲歌詞係幾好嘅
利申: 聽五月天係淨聽詞

百貨應百客 就好似有d人認為metal個d好嘈
咩都會有人鐘意同唔鐘意
有咩必要去踩低人地鐘意既野抬高自己顯得好有taste咁
樓主咪同你自己講既真fans一樣 只係立場唔同左
你唔鐘意咪唔好聽唔好去囉
係度嘈咩

屌你老母啦燒埋我嗰疊，我高汁過你好多囉

五月天叫BAND SHOW?
普通BOY BAND囉

咪侮辱19 moment，sunny起碼有隊嘢叫鐵樹蘭

要坐位嘅band仲叫唔叫band

sorry，pop band呢啲咁突破性嘅嘢，搞到我諗起idol加metal呢啲超有突破性嘅組合

韓國演唱會咪又係咁 又唔見你屌

成班盲反

五毛天都算band
仲話自己搖滾

劃位都要啦

去過一次..真係好邪教feel..

可唔可以形容下

睇band show唔開pit睇咩band show啊?
開pit啦你老母

support
非真fans 千期唔好買飛 唔好入場
乖乖地係屋企聽算9數
由得真fans 們自己睇飽佢
[size=3][/size=3

垃圾台狗組合

尤其是香港人最中意

屌得好 記住屌完唔好去睇

阿信真係勁廢唱歌勁難聽，又走音又唔背歌詞。最慘係中年發福啊 救命
其他個四個 要樣無樣 要聲無聲 都唔知道係到做咩
唉 仲要偽搖滾 抵制佢 咪睇啦

笑撚死，係咁叫人唔好睇，遲D咪又係去搶飛

路係自己揀仆街又走黎喊
係咪想人地回水比你

樂手級別差天共地都有得比？

不值一提 屌到口都臭

五月天係band

班五月天fans垃圾到入黎就係識單單打打
再唔係就屈人屌完轉過頭就去搶飛

俾左680，on99咁坐左成晚

其實唔止五月天，任何演唱會聽到附近嘅人大大聲唱k真係會好辛苦，就算係自己fd都會想打柒佢叫佢收聲。要唱唔係唔可以唱，但只限台上嘅人遞咪或者叫大家一齊大合唱嗰陣。偏偏有d仆街就係台上嘅人唱緊嗰陣佢就大大聲，到台上嘅人想聽我地唱d仆街就即刻啞撚左。

企我就覺得係冇問題嘅，不過唔會係慢歌嗰陣大家坐低哂自己仲棟喺度囉。。。相反快歌唔企唔跳亦都係有問題

其實講真，哩d野係真係好睇台上嘅人想台下嘅人點。如果都開到咪叫大家起身你都仲坐喺度咪大殺風景，但係你又冇阻到人，所以諗諗下其實都唔可以完全話係有問題，係會搞到台上嘅人或者隔離嘅人冇咩癮姐。

btw真心唔係想抬高邊個貶低邊個，只不過睇過蘇打綠之後真係會提高左自己對演唱會/ live 嘅要求

完全唔明有咩咁好聽

你老母比狗屌都大把觀眾啦

好同意

原來都係睇垃圾

屌到口臭冇人理咋

痴撚線 唔買瑩光棒都要比佢地屌
啲fans咁撚惡 請都唔睇啦 都唔知有冇命出返嚟

真係好撚on9
入去睇唔撚坐得
一坐會比人西面
屌佢老味啲凳用嚟裝飾呀?

奶共既 係咁上下啦

入得場睇五毛天嘅梗係要支持返五毛天嘅宗旨
所以入場嘅一定要睇到喊哂口希望有一日返大陸唔使回鄉證

買螢光棒係有好多舞台效果可以一齊製造 你mute咗五月天把聲 淨係留意佢螢光棒嗰啲互動 你就知道支螢光棒係值回票價

痴撚線 製造舞台效果係觀眾責任

可以入去打卡支持信b 值回票價

唔明去唱live差既歌手/組合既演唱會做乜鳩
仲要班人惡過共產黨

五月天班垃圾fans 完全表現咩叫港豬
年年五月cap水都死入去
仲要玩小圈子文化